你地買米幾錢

睇到個post d人係買日本買米反香港食
無聊想知香港金像米個d幾錢斤

冇買米唔知

btw 反乜撚野

金象就$95-100 8kg
有時特價會$8x

。。。
我一直食緊110$ 2kg
仲以為正常

小米 $2800

咁貴